加利仔同加歷查其實係咪好似曾鈺誠同毓民咁Fd底扮不和？

工作需要先成日互插？